Gin Lee擔任《勁歌》嘉賓興奮分享合照 遭Fans劣評洗版唾棄

Gin Lee於社交平台專頁分享8人在《勁歌》錄影廠合照，寫上「今日拍攝第一集全新嘅《勁歌金曲》」，怎料惹來Fans劣評洗版唾棄「和去老人院表演沒分別，tvb那些老人觀眾看了你十次表演，也只會指着電視問，呢個女人係邊個黎？」、「音響又差過ViuTV，聽到爆耳。」、「Cctvb冇人睇啦。你上親Chill Club我都會睇。cctvb就不了。」、「下次去啲咁x嘅電視台，唔好出post。」、「唔好忘記ViuTV﹗」及「希望你唱片公司環球會聽到民意啦」等。

連登仔又炒車

之前又吹到佢黃

紅唔起係有原因的

自甘墮落

點解佢上TVB節目就俾人屌
其他人就唔洗

藍色衫條女髮線咁後？

林家謙
仲要GIN lee根本唔係香港人

連登尿就黃
條女上撚哂大陸節目

可能啲人著眼點係佢開post
如果齋上節目唔share合照可能冇事

馬拉人黃得去邊

算吧啦 至矮一吹雞
四大平台d歌手咪照上
都係貪有得曝光姐
你屌得幾多個
更何況只係你地一霜情願
認為佢地係黃姐

煎Lee俾至矮屌咗未？

上得去就低調啦
去老人院表演都咁開心

咪自己一廂情願啦
真係個個都牙醫咁 話走就走咩
米奇老鼠出聲拉攏 四大公司咪又係成個狗咁衝埋主人度

佢上大陸節目好撚耐之前啦
林二汶都去過中國好歌曲
何韻詩慶祝北京奧運添

坡狗不嬲都賤種嚟啦

Cctoy 話 搵食唔計

林家謙上過咁多次勁歌，又冇人講？

唱普通話歌一律屈藍先啦

其實之前走未又係因為生意，從來唔關fans事

gin lee上tvb咁柒就好心自己出少句聲

佢唱歌好好聽 上TVB自降身價

四大破冰都預左啦
不過最有興趣想睇下黃衛兵點睇

香港歌手上中國節目 = 去外國登台賺外匯
香港歌手上TVB節目 = 為「一台獨大」背書

Btw,

李幸倪 系馬來西亞歌手

所以唔計

連登仔鐘意
所以冇問題

四大破冰，遲D會越黎越多呢D情況發生

佢好黃

香港人 與 中國人

基因上差別不大

馬拉係共產國家嚟

仲有張敬軒呢

吹到係暗黃，勁大陣仗帶隊band上tvb唱一堆成名曲，果集仲特登學viutv執過先出，幾隆重其事

上viutv都係齋唱俏郎君咋

c allstar深黃夠照上

c allstar 深黃都上，根本佢地樂壇無睇個台背景咁緊，最重要係宣傳到音樂

上tvb未必係藍 上viu又未必係藍 係得連登仔先會用去邊個台上鏡黎區分黃藍

咁其實森美農夫都一早要俾黃屍批鬥

只有屌人既連登仔係黃
其他一律藍

d黃納粹痴撚線架

去老人院表演

上TVb又得，上cctv又唔俾

gin Lee老師上去就唔係黃

Viu chill club都有錄到 全集得佢一個 應該都有唱好幾首 係viu hold起未播 反而tvb即錄即播

佢遲下做埋聲夢導師

謙粉呢？
平時講嘢最大聲係佢地㗎喎

林家謙係連登就係eason翻版
佢只要唔係柒到去撐新疆棉果個程度
應該上大陸節目都無人會屌

利申：鐘意林家謙

有得宣傳唔去咩 你估個個現實都連登仔上身睇邊個黃邊個藍？

雖然作為fans覺得係好事
但咁只係代表佢係醒目仔
無佢形象咁傻毒

寧夏
呢個gag唔錯

李榮浩係唔係黃

佢緊係醒目
st joe仔

佢點至醒目 直情有機心啦
娛樂圈生存到唔係咁易

當去老人院表演 積下福德囉

上唔上TVB幾時變咗黃藍標準

拉

係李榮浩老師

佢兩公婆係黃既

楊丞琳老師個微博勁多Nike adidas相

兩個唱廣東話歌 睇港產片

少數冇轉發支持新疆棉

人地起中國發展 奶得唔夠已經比人屌緊

好
我得閒會幫你轉發去啲大陸網放風

問下搬龍門最叻嘅連登仔
林家謙、Jace

林家謙成日上tvb唔見連登仔屌既

我覺得佢有機心過eason 起碼eason平時睇落都大情大性 但佢好似坤哥咁款

bitch

唔洗你轉發

大陸d人已經屌緊啦

係連登d黃屍 見人唱普通話歌就屈藍

香港歌手eason 柏豪就當黃

佢地只會信
香港歌手係黃
唱普通話歌就藍

用唱咩語言既歌來分
笑到傻

又唔好咁客氣
我都應份要煽吓風嘅
搞大嘅件事先好
今晚放工就扮小粉紅玩

李榮浩港獨手足

仲有gem老師都冇轉發

連登仔又唔會同人道歉

繼續用唱普通話歌就屈人藍

好
今晚幫埋阿gem一把
辛苦晒手足

香港人用腳投票（撐TVB 一台獨大）
怪歌手

開播至今兩年的無綫懷舊金曲節目《流行經典50年》，收視一直高企，期間最高收視有27點、達170多萬觀眾捧場！

Source:

係gem老師

之前有個post仲撚好笑
話濕鳩成隻新碟都係普通話
Sunny去撚埋遊行都仲要老屈人地藍
有邊個所謂暗黃既歌手有去過遊行

佢地眼中 唱普通話一定藍

人地起大陸生活點表態

香港就有國安法啦

唔通又叫人打d敏感字眼咩

後面嗰件再出發許靖韻又唔講？
之前長駐中國添啦

錄咗幾首歌，係chillclub一直hold住唔播

帶band上勁歌應該係因為佢要求高信唔過tvb, 但相反佢有讚chillclub隊band紅館質素

奥運仲可以攞出黎批鬥

Jude
佢都有開po

點解有個黃絲profile pic留言支持嘅

是L旦啦、痴埋 cctvb 遲早都係 condum、到時唔好喊！

不嬲雙重標準，林家謙無停過上tvb一樣上到連登神檯

無post相唔計！

嚴重程度
幾年嚟第一次上tvb但post相>上咁多次tvb但無post相

no ball

2打6 屌黎都廢事 都無人識

香港人真係咩都要屌

Jay Fung 都有 但冇人理
其實Gin, Jay 同 Jude 都唔喺香港土生土長

你真係好logical
冇po相講到佢冇上tvb咁

雙種標準預咗㗎喇
明明林家謙IG仲有段 流行經典五十年 嘅片

啲人咪照當睇唔到囉
唔係話林家謙啲咩 但唔洗踩gin lee掛
明明其他人都有上過tvb
雙重標準到呢....

遊行唔計連登仔成個小粉紅咁

根本個個歌手都有把柄俾佢地捉
得 林家謙 上TVB宣傳可以隻眼開隻眼閉
得佢一個可以唔使俾人批鬥咁賺曝光率？

btw 我打錯字
「重」

陳蕾廣州人

佢地又識唔睇人出生地而去決定人黃唔黃嫁喎

不嬲都有班支那人話楊丞琳係台獨

嗰件英皇你有奢望過佢黃？
不過gin,lee 馬來西亞人 聽講當地好多都紅底

人地係連登上曬神檯㗎喇 佢做咩都啱

請問有bno有閪屌(狗隻#237459)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

#17 回覆 - 分享自 LIHKG 討論

根本就唔關封關事,由始至終都係香港人攞嚟賤

唱片公司決定合作
可以唔去？

[size=6][center]扮燒山fans嘅雲糞

cctoy巴打：賺藍圈錢有咩問題

負評爆就岩
上chill club正皮返

namewee:

醒目咪好

個個歌手都咁玩tvb壓力大

咁你咪帶頭杯囉做咩姐
我實撐你架

其實咁多人都上去 佢柒左係因為太天真出post 證明佢真係唔多識做人 難怪上唔到女金

因為擴大個接觸面override咗tbb有幾多收益
如果tbb俾one promise首明年見上勁歌
唔知啲人反唔反呢
依家我覺得最緊要係養起班本土嘅音樂人
個個發曬圍要講咩唱咩輪到tbb管咩

我冇諗過杯唔杯其他人 只係戥佢慘

入面有幾多個黃明志呀

而且佢好似無出過聲 我之前都有follow佢

好似無見過19年至20年佢有講過野

試x真

咁唔係應該叫人唔好批鬥gin lee咩
拉埋林家謙落水有咩用
批鬥少陣好過啦

林家謙 fans 睇唔到

你昏迷咗幾耐

人地成首歌拍埋出黎都無講過野?

佢個人柒柒吓唔係今日嘅事
concert講sponsor名都lag機咁
演唱會同側田d interaction又完全無火花
佢應該係屋企撚貓外咩都唔識嘅人

利：Gin死忠

AGA之前都有上

蘋果日報=黃衛兵=連登

佢個時話第1次上tvb好興奮

咁林奕匡都唔係 溫哥華長大

其實身邊都有d外國回流的朋友
有d真係唔多理時事/政治
自稱中立, 唔撐警, 唔親中
但又唔會特別撐黃
消費亦唔會分藍黃

幾時有人吹到佢黃
佢係馬來西亞人 唔熟香港/無咁上心都正常嘅

你條撚樣日日吹奏支那狗就死撚開啦

我講gin lee呀

個人唔識做

同埋Gin lee原來係喺fb俾人批鬥
你講到好似佢係連登俾人開po批鬥幾百正皮
但冇人開po批鬥林家謙咁
批鬥少陣G持下Gin lee好過啦

好多都不問世事

同4大和好 ginlee係環球 咁公司叫到可以唔上咩

有名你叫藍家謙 佢同eason 狗勁熟

其實你自己上佢fb睇吓

正皮 2.3k
嬲嬲得 21

蘋果好撚clickbait
comments有唔少叫佢唔好再上viu
不過好多都係抽水tone
"老人院去少d" "當做善事都ok嘅"
但根本無咩人講到唔再聽佢
蘋果就又批鬥 又唾棄

係咪要多謝蘋果令存在感一直係0嘅Gin見報

佢大馬人 對香港無咁上心其實都正常
唔係奶共已收貨啦

你係咪搞錯Jace

邊個係主人好難講，今次似CCTVB讓步多過三大

點劣評洗版唾棄法

蘋果黃還黃 呢D clickbait真係要改

林家謙玩微博都冇人講

又盲反林家謙呢種樣明顯係會暗地賺藍錢幫黃圈啦

姜B好識做 (但又唔怕over）
雖然佢唔係口齒伶俐嗰d
但見佢平時出席代言品牌或者節目時
都識得特登講吓個牌子名/物品名
「賣吓廣告」等人留意吓
抵佢咁多廣告

我開post問森美點解逢係大台show都有佢主持 都俾人屌

係咪講緊ig?
Ig 好似多d劣評

呢倉真，成班人陰啲陰啲反林家謙

佢經理人公司老細好似係譚詠麟

岩岩睇IG
最多都係 cctvb不了 等你上viu
咩洗版唾棄真係好撚誇張

我記得早一兩年馬拉大選，佢影佢專登返去投票

都正常呀
始終佢homeland
佢係香港仲未捱出頭時仲好homesick
佢同佢屋企人又close 成日想返屋企都好正常

我估林家謙係知大家都唔鍾意tvb
佢之前攞勁曲獎都冇特別開po
係tvb唱煙雨淒迷 條片都遮咗tvb logo 片名都冇話係tvb
反而chill club佢會寫到明@chill club

至於gin lee我覺得佢係乜都唔識
好少留意呢啲嘢
畢竟佢唔係香港人
唔使對佢咁harsh
亦唔好覺得佢好黃
但佢離鄉別井做廣東歌好值得尊重

利申 兩個都好鍾意
唔係盲撐 佢哋兩個嘅歌都好高質
又唔係講到明自己係藍 會繼續留意住先

你知道得太多

都係果句 唔搵藍圈錢 點幫黃圈人

幫左咩

正
又有得批鬥

唱普通話歌受眾多咁多
點解人地要唱廣東話
人地又冇奶共點解唔支持下人呢
有人繼續唱廣東歌唔係必然㗎

真，c allstar首集合吧 地球保衛隊照唱到

連登正常comment

你點知佢係咪 想轉哂普通話歌 買錯注...

琴晚都睇到個po
見到剩係得ginlee俾人鬧
jay fung都有po但係留言就冇人屌
林奕匡同mag就醒目唔po相

不過其實佢地上唔上最重要都係歌迷睇唔睇姐
我鍾意jayfung但係都堅持唔睇cctvb咪得佢又有job接

想打普通話歌市場 揀落香港發展
你搞笑咩

啲人講到好似連登仔開po狂屌gin lee唔屌林家謙雙重標準咁
唔問下點解蘋果唔報下林家謙俾網民狂屌唔識唱歌 上tvb
跟本啲人純粹得閒屌下無鳩聊

咁佢宜家確實大部份係唱緊廣東話歌
點解支持下人地都唔得
唔支持都無謂批鬥啦
佢又唔係個班奶共巨星

小肥callstar呢啲真黃都狗衝過去tvb喎

一早批鬥緊

年中大把二打六上tvb啦 個個都理咪好唔得閒

上viu帶私家咪 cctvb就冇
睇得出邊面值得重視啲

艾粒都走埋返去同農夫拍野
睇下幾時批鬥埋

咁你地又屌 gin lee？

2019年到而家都好耐啦
大家唔好再講咩黃藍啦

人地搵食姐，犯國安法咩

連登不嬲選擇性執法

mag bb又返去奶

好似ive果陣已經藍

佢參加超級巨聲出道嫁喎

艾粒之前唔係玩雲海咩
雲海同佢地好似不和

同佢影相嗰班其實都應該黃黃地 研究吓就知 除咗最左邊嗰條

但係佢係紅唔起先去tvb

連登仔又腦補

認清現實啦
連viu出身嗰班都上tvb節目, 證明志偉都幾勁

所以咪話佢返去囉

咪大把人比心

從來都冇期望過佢黃嫁啦

今日張敬軒ig story

我淨係知gin lee 出咗連登根本無乜人識
捧極都唔紅

屌你老母 雞乜撚野呀

Rb咁黃都肯上tvb啦
點解可以怪ginlee??

暗黃手足上藍節目壯大黃圈wor 兒燈黃屍精神病咁都要屌 唔屌埋林家謙張敬軒?

分化撚會唔會話RB唔係黃

同Gin情況一樣，公司叫到

唔會 只會扮睇唔到 話唔計

批鬥POST

唔係不問世事
係人地冇當過香港係家

講環境講教育講政治環境
冇一樣好過佢地家鄉，如加拿大/美國

如吳彥祖會為美國華人發聲
香港學生比電單車撞阿發生咩事關佢撚事

講得唔好聽
玩爛左香港咪去中國大陸
咪去台灣
最多咪返家鄉玩

訪問唔計

我地連登仔話邊個黃就黃架啦

你係咪想鬥黃？

證明港豬得好梗要連依家TVB同自己fans定位都未知，訓咗2年，衰過藍絲播........

林家謙是無辜的

馬拉豬

佢地緊係唔理啦
香港都唔係佢地屋企
其實唔少abc/bbc都睇唔起香港人嫁
覺得自己高人一等
香港人英文又咁差

講環境講教育講政治環境
冇一樣好過佢地家鄉，如加拿大/美國/英

如吳彥祖會為美國華人發聲
但香港學生比電單車撞阿發生咩事關佢撚事

我有d親戚都係bbc/cbc
佢地一方面會忽然為中國文化自豪(都係書法藝術之類）
但同時間其實又唔想做華人（歧視係外國或多或少都幾常見，窮人直接屌尻你，上流社會又唔浸你玩，由其一d出名既highschool)

對佢地黎講
玩爛左香港咪去中國大陸
咪去台灣

香港搵錢姐
你見cctvb班回流撚搵完錢咪返家鄉生仔

香港前路點
根本冇感覺

周潤發周星馳都tvb啦

賺藍絲錢有咩問題

講真

除非fans(指大部分）
都做到抵制/表態

由買演唱會飛到支持fb/ig令到唱片公司
黃/藍既影響力

由上而下
要求簽左約既歌手做‘黃絲’
根本係一個笑話

你個2位偶像你最好盲撐
因為除非做地下音樂
佢地未來既行為/立場只會令你失望

唔知你真心定假膠

但如真心
活在自己幻想中真係好咩

周國賢都有上tvb宣傳，可以代表咩

Gin Lee呢條八婆一直都係藍上cctvb有冇出奇

不過兩次勁歌都淨係可以唱半首

又唔覺狗衝嘅
以前CAS成日都上，佢地公司同TVB不嬲關係唔錯
而家音樂節目嘅都係純粹Plug下新歌
不過上次上遊戲節目就少少嚇親

是撚但啦

中意果個咪暗黃 唔中意果個咪奶共囉
仲有咩好講

邊個上我就屌邊個

張敬軒都成日上tvb

真好多明屈人藍

唔計今年 其實對上一次係2018

同埋佢應該真係好俾心機練廣東話歌詞
你睇佢講嘢仲係好重口音但唱歌冇就知

怪錯軒仔了

咁唔怪之得許廷鏗都唔續約
係咪一早估到四大會同TVB friend返

Gin Lee真人好黑

吹大D
一個馬拉人無留意香港時事 會大罪過土生土長但奶共嘅香港人?

唔係咁先要續咩

好似話佢想去台灣發展
所以呢半年會做返牙醫之後去台灣試吓水溫

林家謙唔話得㗎

佢係香港住咗幾多年？10年都有啦住咗咁耐，唔了解個社會發生咩事都算，自己做娛樂事業嘅連行情都唔知，TVB唔係上個星期先開始比人話啦

冇人敢駁。

佢支那仔，受開支那教育，唔計啦
。

覺得許廷鏗同許光漢有d似樣
可能台妹都會like

====================================
蘋果《這才是真實的香港史》又幾好睇

張敬軒 起碼十年前曾經參與抗爭

張敬軒 @ ATV 娛樂紅人館 (13-06-2010)
7,307 views

會窮

佢豬還豬 講到衰過藍絲真係CLS

其實大部分歌手都有亮相TVB

Even RubberBand

可以剪cd

死豬閪

無人屌喂難嘅...

玻璃心到 上一上勁歌俾人屌到

你快啲走，我幫你擋住先

佢份人真係好有目標

又踩親黃衛兵條尾lu

衰啲講句你係主打抗爭歌既
你上cctvb先要屌
唔係既話做得藝人梗係要爭取曝光咩台都上架啦

不過班中學雞黃衛兵識條撚

老人院

yes